[狂賀][閪泰]理大教師熱狗鄭松泰被炒，正式通知不獲續約！

【理大就倒旗案紀律聆訊有結果 鄭松泰：不獲續約】

熱血公民鄭松泰去2016年10月在立法會大會上，將建制派放在會議廳的國旗區旗製品倒放，隨後被起訴侮辱國旗區旗罪並罪名成立，被罰款5000元。而在去年10月，鄭松泰收到所任教的理工大學通知，指就案件成立「紀律委員會」作跟進。鄭松泰今日（1月12日）表示，已收到校方的紀律裁決信，指鄭松泰在今年6月約滿後，不再續約。

鄭松泰是在2017年10月13日收到理大通知，要成立「紀律委員會」就其倒旗案作跟進，理大當時交給他600多頁的文件，要求他就案件影響校譽、與教席關係等，作書面自辯。

當日李政熙上庭熱狗派人去搞人，今日到你地受Lu
閪人鄭松泰，抵撚死!

抵撚死

下年垃圾會又選唔到
佢搵到咩工？

黃毓民叛變！

點算
熱狗台又未必捱到4年

雖然唔妥熱狗,但咁撚樣真係離撚譜

如果下屆立法會改選，神駒唔狙擊的話，即使冇左教主的光環endorse，熱狗個朵點臭，泰博連任應該冇問題，不過要多D曝光扑咪

立法會份糧黎捱既

善惡到頭終有報！

公道啲講
理大校長唐偉章
搞民主牆
打壓言論自由

係
松泰雖然不堪，但應哀矜勿喜

100%輸
除非突然做d野拎大光環

［温馨提示］維他命K只係一條屌哂所有本土派既分化撚五毛

講真, 如果佢係做返佢議員應該要做既野, 例如開足會投足反對票
正常都會有人登佢唔抵
而家佢做撚左議員之後唔係唔會開,就係投棄權
你覺得仲有冇人會再同情佢?
某日佢比共產黨溶撚左都唔會有人理

有碌能都還好,而家

真既話就恭喜晒

加上屈鬼同樹敵太多, 唔撚會有人再同情佢好正常
請係政事台搵"狼來了2018年政治版"睇返而家班政混出左D咩問題
而家熱狗同泛民都係犯緊同一樣既錯
跟本共產黨要一件一件收佢地皮係仲易撚過以前

你睇佢垃圾會咁嘅表現，有咩機會可以拎大光環
除咗梁游頂門果陣佢存在過，我真係唔知佢有返過工

如果有乜依郁俾人提早收埋個議員席位皮就真係仆街囉

睇到仇思達咁大 出撚到街有人識佢咩

自稱小麗刺客 眾志專家 左膠剋星

結果咪全部高票當選

倒插中共旗根本係同國歌法一樣有問題既法律
憎極都恭喜唔落
熱狗青城理想既收皮方式係比選民唾棄信徒離教無人課金，而唔係比中共打壓

呢個post好多打手